有冇人都入左Palantir

In Peter Thiel We trust
Strong hold 到用大數據炸死維尼

拉登控股

沽清

繼續開PO

成間野除左炸拉登仲可以做乜

9蚊有貨!

17年來未有過盈利
Peter Thiel自己都已經放左幾千萬股

冇盈利買黎jm

Cap傻散水

你就好啦，起飛了，我諗多左日就錯過左了

話2020年收支平衡(好似係)

FBI概念股, 你慌佢唔識升咩

前排10 蚊入 番左家鄉放唔放好

AREC FREE FALL